支那肺炎，共匪肺炎，赤共肺炎，我dllm

我鍾意咁叫呀，你吹啤啤咩？？？！！

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰